有無巴打試過曾經同女同事因工作一起遠飛，但個時未知心中有佢？

我便自卑 不敢抖氣 已經苦得想死
遑論有天居然愛你